好想知平時睇戲遲入埸嘅人，係咪平時返工都遲開

屌你老母要準時入埸係咩咁難。。

我真係諗極唔明點解埸場都有班人遲

然後搞一輪先坐底

仲要拎個電話出黎禁兩野 屌佢老母

所以真係諗唔明咩原因會遲

班友係咪本身都無時間觀念？

真係好撚騷擾 好心開左場就唔好畀人入

Exact7ly
一係就留最後一排
遲到果班只可以坐最後

但入口係銀幕下面

成日覺得遲入場要開住手機電筒睇自己坐邊嘅人係好撚自我中心

有時約朋友睇戲，啲飛都喺自己度，但係朋友遲到，就要等埋先一齊有得遲入場